其實頭髮個轉幾大先算正常？

成日凝住頭髮個轉太大，覺得自己有脫髮危機
利申：阿媽有甩頭髮